［集思廣益］為人父母應否奪命？

如題

比小小創意啦